睇下邊個政客仲講「口德」呢樣野，就知邊個係人係鬼

有班弱智思維仲停留係2014
呢班人仲毒過共產黨 已經有手足被殺 被強姦 我地仲要講口德? 咒佢都黎唔切啦 呢班垃圾死得越多越好啊
睇得出果班大愛左膠 係最重要既時刻又會叫人理性和平

黑警死全家

死全家都未夠啦
好似文革咁就岩

唔知班左膠又點睇呢

希特拉死左都要講口德

輸民意

張秀賢:猶太人辱罵希特拉會輸民意
d100:靈童講得好

又唔推post

「有一份尊重」、「都係緣份」
同經常出嚟搞事嘅藍屍講尊重，講緣份

交你老母手 從你老母政咩
依家議員都無得你選 dq哂你咩手段都玩到盡 人都殺埋
仲講政治道德

我把口可以好賤好叻喎

交過手

口德

希特拉死左都仲要成日比人放係教科書講
真係好冇口德

呢班藍屍kol 日日搵料篤灰手足，得閒無事就拍片抹黑自己人

死一個=至少多手足安全

唔去慶祝竟然去尊重，我屌佢老母啦張秀賢

慶祝又好，鬧人冷血都好，
都改變唔到佢死左嘅事實，
知道佢死訊，冷處理就得，
私煙呢D只係低級嘍囉，
唔值得為一個嘍囉而洗晒板咁傳，
留返多D時間互相幫助其他手足會更有意義。

其實要贈興，都可以好有技巧：
佢對武肺呈陽性，
早就話一有病徵就要求醫，
佢唔求醫已經係反面教材，
點知佢呢段時間有冇播毒？
就算佢住村屋，當佢唔會經喉管播毒，
但一定有其他緊密接觸者，
佢咁樣一樣係累街坊

呢個就靚抽啦
羅冠聰：戲子的逝世

阿聰識諗 好感動

😂有無做過愛

笑死

就算要口德都好，好難不心裡暗爽。